黨班冚家產查飛狗又出撚曬黎！

綠卡手足小心！

肺炎咁撚勁都要捉，仲要多過4個人，見到好多手足俾9咬

屌佢老母，仲要對啲手足勁冇禮貌

個個用鬼卡慳錢又當係手足

慳錢乜都好，唔想俾黨鐵賺

同埋個啲真心後生

岩岩比捉 跑走左

去左搭巴士

屌 搞到遲到

點跑走？

我見到有絲打俾9咬

有骨氣就唔好搭啦

俾人捉果啲就抵撚死
一係跑 大大聲屌走佢 唔好俾佢身體接觸你

有啲地方真心巴士要2個鐘，時間成本太高

咪講咁易，啲俾人捉嘅好細個

輸打贏要

咁果啲咪抵撚死囉 又要搭黨鐵
連少少保護自己能力都冇
你話有狗同場就走唔到ja

而家個市況, 出入一定睇清楚
冇端端被打劫, 就好冇謂

屌，試下唔好咁，俾啲鼓勵手足

係呀依啲先係正路，鼓勵下被咬手足

罰5舊係咪落MTR袋?
如果係既話搭正價咪算
比人捉到偷雞唔到蝕渣米
為啖氣又無benefit

咁用正價搭囉

又唔會，如果係真係要撘30日返返黎

屌你咩，綠卡咪兩全其美

原來係5毛唉屌，覆你咁耐

唔一定要跳閘架 跳欄其實都得
佢哋多數睇閘口位 其他位佢哋睇唔晒
不過無跳開就練下先 一陣仆街就on9

屯元天輕鐵就睇tg啦

不過最緊要練下跑 有咩事起碼跑走到先

袋兩張，有就正卡，冇就綠卡

唔係輕鐵，地鐵咁點

睇你車程la 要幾多回本西鐵去遠d 都廿鳩幾

用綠卡先係幫狗鐵賺錢 罷鐵有幾撚難呀

On9仔 政府會補貼㗎 10蚊車費 你俾左2蚊 政府俾返剩低8蚊黨鐵 搭所有2蚊交通工具都一樣
你用廢老卡 黨鐵根本無賺少過錢 仲可以罰多你$500 慳錢就慳錢啦柒頭 無啲骨氣 祝你次撚次俾人捉到

咪話跳欄囉

咁政府蝕，手足賺囉，你有冇咩方法係政府蝕手足賺呀，只係識彈！屌你

係嘅大佬

用腳囉 見到黃衫狗兩個行埋黎講先生已經要跑啦

條撚屌根本冇撚諗過就屌咗班細路先
正閪人

出入 睇吓有冇班黃衫垃圾 企係度

用綠卡/特惠卡 黨鐵個閘既聲同燈會唔同

屌你老母臭閪 政府嘅錢咪即係香港人嘅錢 拎香港人嘅錢加人工俾班黑警就唔得 但補貼俾仆街黨鐵就得？咩邏輯？
真係咁撚有骨氣就咪撚搭黨鐵 唔好為慳錢諗咁多藉口
利申：半年無搭黨鐵

我成日諗有冇可能寫個黨鐵tinder
幫手match返屯門同柴灣兩邊嘅人交換八達通

佢叫得去check, 一係跑一係畀錢
唔洗浪費時間去扮野話拍唔到, 佢地唔會信
你咁諗會畀自己一個幸運心態, 係最危險

我自己見有危險就唔用, 不過我都袋兩張, 一張for党鐵, 一張for其他

我唔係五毛
只不過覺得你地冇骨氣

呢D傻鳩工都未返過，稅更加唔撚洗交

緊係政府蝕啦，政府識變錢出黎嫁嘛，智障閪

唉，啲人好mean對班細路

你咪on9囉，班細路慳到錢唔好？好過你條7頭見住班9加人工又冇撚7嘢可以做
你以為撘巴士又好撚好？九巴又冇講自己黃，屌你你老母臭化閪，諗到好過依一個嘅建議先再噪，撚屌

應該得

狗鐵呢排好似請多左班人捉人 ?
見過一個出口閘前閘後8條友

唔係呀，我有交稅，我寧願班細路仔有錢慳，蝕都係蝕班細路度，而唔係學你條撚屌係度操，屌你老母

我唔鍾意港共唔等於我接受有人搭車唔俾錢
如果班細路慳錢係建基於咁嘅價值觀
不如唔好慳算

係呀，屌，肺炎咁撚勁仲係出黎

講撚到咁撚威，現實咪又係淆撚哂底

戇鳩仔

咩站

乜撚嘢呀，依個係抗爭加慳錢姐係資源嘅搶奪呀，你唔搶咪又係益班黑警，益班支那綜援9

用左半年都黎都冇事

最緊要望清楚 有咩事跑 跑出港鐵範圍就得

佢地好興一個站企好多條友，驚畀人打針咁
但係又唔會日日都喺同一個站
所以除非佢咁巴閉搵人企哂全部站，要跳都繼續跳到
不過有時都係低調跟人尾最好

都唔知咩邏輯
又唔見你入藍店食霸王餐？

唔岩就係唔岩
跳閘你又唔撚敢
罷搭你又做唔到
根本就係輸打贏要

唔好影衰手足
屌你班細路宜家又唔洗返學返工
轉搭巴士有幾撚難？

唔淆底就唔撚驚比人捉啦，屌你老母正一智障閪

仲搭狗鐵就收皮啦屌你老母死垃圾，同連登仔口講罷睇TVB一鳩樣

屌駁唔撚到就係度話現實，我現實係點又同你講咩，收嗲啦5毛人形狗

Blocked thx 巴打

你全家就五毛，五毛死全家呀

你全家死鳩哂，清明去掃墓啦柒碌

駁唔撚到就五毛，收嗲啦智障仔

今時今日仲搭狗鐵，仲好撚威咁，食屎啦白痴仔

啱，俾啲鼓勵手足

狗巴d高層好多都係做狗出身 點解你唔罷搭埋狗巴

其實唔夠跑就唔好搭鐵 人地一定佈好晒你會走到嘅位

宜家個閘機仲有無得一鳩推過去？

咁鼓勵下叫佢地練下跑

有狗的話追你幾條街

有得揀仲會去藍店？不如你講下有冇咩交通工具係可以完全代替黨鐵？香港又得一間鐵路公司，唔洗返學有啲都要返pt 你養佢呀？

藍衫狗冇計 港鐵職員就冇得係其他地方捉你

其實個個站都有人佈 佢地企啲位一定係啲必經地方

得喇叻喇，知你全家死撚咗連墓都冇塊，掃唔起呀，5毛

收嗲啦，邊撚個駁唔到

佢講到自己好撚高尚，同佢講點解要用綠卡又駁唔到，跟住惱羞成怒屌人，仲唔係5毛？

站站都有，牛頭角好撚多

換咗新嘢

唔係駁唔到先五毛，係你不嬲係block list

原來一早係block list thx 巴打 block 撚埋條on9先

會賺少一半呀on9

當正價10蚊 小童價5蚊
用綠咭你俾兩蚊 政府俾3蚊
黨鐵實收5蚊 收少一半

今日係一字排開

我試過見到有個女仔用長者卡
好人好姐咁cheap
即刻篤佢灰 俾黃衫人票控

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗到話搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

冇所謂㗎
最差情況都係咪500
我一個月己經賺返

咁重裝唔好搏，求9其買張飛入算
出可以搏跑得快

其實唔關事 係睇你好唔好抽 利申米8 用半年完全冇比人check 過 短撚自求多福

block咗thx巴

港鐵最大股東咪政府囉
分港鐵政府做乜撚嘢
連起鐵路都用納稅人錢

學生表示 貼錢貼時間去抗爭 洗完d錢又肺炎搞到parttime停咗工無工番
未去到山窮水盡唔想濫用家長錢想留比更有需要人
唯有自己想辦法節流 平時搭到就搭巴士
真係山卡啦地方/ 趕時間就用廢老卡
不過依家連街都唔出 車都唔搭慳到更多 又唔洗比黨鐵賺

最緊要係用到好似你根本就係長者毫無顧忌 咁就唔會有人搞你

另外 擺明係痴線西嗰啲佢都唔會搞

冇用㗎屌你咪亂教人
佢會睇你平時有冇用開張卡撘狗鐵嚟判斷㗎

屌你老母，邊個垃又唔撚講

屌你老母，邊個站又唔撚講

唔係長者及合資格殘疾人士用乜撚綠卡

Pin你俾佢地睇，感覺巴打

有晒channel教
唔學又唔敢走真係抵
利申：跳到啲查飛狗反應唔切
不過咪撚搭就真嘅

啱呀

屌我覺得要出返篇出入指南但又驚俾人屌我水班細路送死

搭巴士啦

好彩有人明辯
Btw佢5毛咪理

Ming仔唔係收左皮咩

牛頭角呀！屌梳

屌9你啱啱出察？

2020啦返現實啦

有燈？真係唔撚覺，仆街

上次太子入 閘口無人 仆街一落電梯先有查飛狗喺月台check

入閘後留意下部機 用優惠卡會著燈

帶定2張八達通係身
最安全既係見到有黃狗/藍狗就唔好入閘
黨鐵每一個站咁多出口，行遠少少咪冇事

攻略咪 你塞佢老母一拳跑走囉

用長者八達通真係好柒 同啲蝗冇分別

陳豪召喚

七得過你條廢西p牌仔係到廢up?

屌佢老母，睇黎要裝修下

罷搭 完

拍完跑去邊？

我唔知學生卡係咪都會著燈 呢個我留意唔到

屌留意下先！下次裝佢老母個修

上環站有黃衫企拎住部機企係閘外
(ABCD)個出口
廢中樣 因住中廢炎

畀人捉就跑
明知自己身體差掙扎唔到跑唔郁嘅乖乖地搭巴士把啦

利申721開始罷鐵

黨___前___好___

度度都有今朝，發生咩事

有得撘緊巴士啦，問題唔係個個得

譚道德 支VB 粉絲收皮啦

走去上環E出口囉

跳閘咪得

On9 咁係拍成人呀麻 耐無搭都要罰500？

南昌都有4~5個查飛狗

你就收皮

我都覺唔會因為咁而罰你500，如果係咁真係要全家死黨鐵黃3撚

達哥都好過你啦

幫手認撚住條臭閪

前線條底褲好黃
利申：前日比狗咬左無左500蚊 當交學費

屌 上星期東涌站都成十個
後生仔入閘就要check痴撚線
東涌站試過11月剩係開1個岀口
但企咗22隻查飛狗

屌佢老母臭化西

睇吓我以前啲po 有教大家點樣迴避

屌正想講！前線黃條撚，對個女手足態度閪爆

我直頭回水俾佢
入到去房繼續屌柒佢d職員

感謝手足！

咪行返出站搭巴士算囉
搏唔過

搭的士囉, 無錢就唔好學人抗爭啦

因住俾人hi sir

又block一條5毛9，正

入閘前記住望下有無啲人係入口附近企
尤其是睇下有無嘢係條腰個位突出嚟
如果有懷疑就轉其他閘口／用葡萄八達通
出閘就盡量揀啲可以快速離開黨鐵範圍嘅出口

靠執人銀包賺錢？

試下玩衝鋒廿一

黨鐵無賺少 但政府洗左$8
呢d好小事姐 各有各做啦

屌柒佢囉，係咪都要俾五舊，入到去咳多兩聲呻下鼻涕

Agger

啱啦！

駁唔到
但都照用
感覺太興奮
每次搭都好似做緊007咁

依家出入口都有人查, 大家睇路

屌啱喎，即刻除口罩！支那口音

巴打有冇留id number, 大前日出閘大意中左

入面22隻查飛狗
唯一一個岀口又泊咗架狗車 成隊防暴狗

啱呀！睇路

用廢佬卡佢都係會賺咁多
因為政府補返差額
唔好比藉口自己啦 罷搭 一蚊都唔比佢賺
咁都做唔到仲點抗爭到底

我睇錯
以為你教人攞第二張扮嘢

睇我pin咗個個

成堆分化撚

事實上係唔搭最好

幾蚊都無 乞兒仔

道德撚出現了
諗下背後原因先講啦

連登真係唉！頭幾個覆全5毛

跌咗張飛咪得囉

又要block，單機啦

係啦係啦 威啦威啦

講事實怕咩
唔好為左慳錢拎埋D狗屎籍口啦

睇能力用啦。無咩體能就唔好博 蝕埋藥費

我個日仲要係比3個後生女圍 前線後生仔好黃？？ 我真係估佢地唔到同一般查飛狗一樣狗格

食開支那妹嘅5毛9呀！

有朋友用左幾年 無比人捉過。有都跑到 點睇？，
慳左成5 6皮野

屌，真係冇嘢好講！做得個啲真係要俾屌爛個閪

中左肺炎就搭黨鐵，搭黨鐵既都要中肺炎死

啱 跟本無得拗

你一停低就要比錢

又話block既 快d啦 你唔block我我笑撚死你

好撚堅呀你個fd！

一個月慳一千 2千捐星火上面又點睇？

無搭好耐
好彩返工地點搭巴士都好快
就算要搭都唔係繁忙時間搭
有時有啲大站出入就望清楚唔好搏
有時我敏感到見到有個啊姐拎住袋野企係閘附近都覺得係黨鐵職員唔入閘

屌要眼明手快

記住所有查飛黃狗都係一樣架 唔好諗住佢地係後生就會放過你500蚊我就交左當學費 但我已經draft左上訴信 28日cctv銷record我就send封信出去

你知唔知中學生可以有幾窮？
你講野真係唔撚使負責

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

盞燈不嬲都有
好似發現新大陸咁

成人變廢老已經係半價

師兄介唔介意留tg想學嘢

佢地5毛黎

同求

總之就自己執生
由其係啲大站
再加上個樣生得善良就好易捉你
之前都試過入完閘有個啊姐匿左係碌柱後面
佢一出黎即刻碌大隻眼啤行佢
佢又好笑，走返碌柱後面匿返埋

順手block 9埋佢先

總之有入閘紀錄就ok 冇入閘紀錄就500
完

係呀，就係咁

沙田呢幾日都唔覺有
定已經進化到便服

唔識打劫藍屍? 而家打緊杖呀 要搶對家資源

我覺得寫上訴信成功既機率同叫支那電話騙案黨回水差唔多

一大班濕鳩就只係識入黎屌人。連登咪臭係多得你班碌葛唔少囉，根本就係有心入黎破壞帶風向。屌哂你地老母臭閪。

我捐左10皮

達狗做過咩啊屌你老母

一直關注緊啊?

橫掂都比左500 老西都send埋封信啦

真 比人捉到之後更加應該搭多d
如果唔係點止蝕

岩呀 諗起班查飛狗既賤種嘴臉就更加激發到我繼續用

屌啱呀，咩都阻我唔到

下牛頭解咁撚細，好易俾人捉

最緊要出入前一定要望清楚
出入前後都行快d

用綠卡就係手足？ 廢中用綠卡又係手足？

我見到係細路

到依家仲唔肯罷搭 真係唔知講乜

利申 7月罷搭到依家

政府庫房既錢 最後只係會益新支那人 曬政府錢＝曬緊極權子彈

罷到會罷

政府蝕仲好
慳埋d錢就算唔課比612立場蘋果 都可以幫襯黃店

推

屌！如果可以pin多過一個就pin你！

記細聲/無聲閘機

記邊個入口無查飛狗

唔好有僥倖心態（重要）

睇清楚先入/出閘

就算比人捉要繼續用

搵方法令自己日日提防查飛狗（鬧鍾 Etc

帶2張卡 For 太多查飛狗但係你趕時間

下次係欄杆邊跳入去啦，唔一定要用閘入

感謝銀髮巴！

多謝巴打

愚人節玩戇佢地

你分化

我唔鍾意港共但唔接受手足勇武嘅行為
如果班示威者係建基咁嘅價值觀
不如唔要民主自由算

唔明點解事到如今啲人都要而加都要攬住個道德高地
港共做到殺人強姦呢一步，點知你地連用廢老卡/跳閘都唔敢做

港豬

有冇得dum張500落地下叫佢汁

我都想試下

呢排係黃衫查飛狗定便服查飛狗？

我就交緊8000蚊稅
用綠卡8個月就慳到返黎
利申：上年831之後一直綠卡用到依家
所以用綠卡係回緊交稅d 水
綠卡回水回返返黎好過益popo 8000蚊買16粒TG射手足

岩呀 佢地唔會信
試過咁碑人罰錢 我仲要係一張學生卡一張廢佬卡(我本身係學生)
佢地有人黎就即跑 冇嘢講架啦
好彩經過呢次學精左 半年都未碑人捉過

大家口裏說不 身體繼續支持TVB...

大家要unlike埋tvb個facebook page！！！

屌你老母啦

點解唔用學生卡？

其實有有tg gp可以報查飛狗位置?

睇唔同站 有d好撚容易
但係有d推到斷手都推唔到

唔想就唔好搭啦 你用綠卡佢又唔痛 個個捉罰$500佢仲爽皮

侯賽因

政府補貼呢個pt已經聽到耳臭
增加正苦開支唔係手段？

我唔鍾意警察唔等於我接受黃絲暴徒打警察

你唔係重覺得呢個會成為合理解釋呀？重解釋咁多？捉到就等畀5嚿

係囉 應該行街見到藍屍就即刻私了 搶晒佢地啲錢用落黃店度

跌咗就係跌咗啦
你呢個根本就係假設所有人都係壞人

屌 我都唔撚係呢個意思
我係話查飛狗理鳩你咩要由 佢一捉到你 你話跌埋銀包佢都唔鳩會放過你 直接罰500
所以唔好諗住同查飛狗講幾句就冇事
跌咗飛只會係同客務中心嘅人講先有機會有用

又有狗

報站同邊個出口好啲

直接跳閘或者正價俾錢都可以接受
用老人卡= 又要威又要戴頭盔

又5毛！

屌你老母
你睇埋我上面個回覆先啦
又5毛5毛 依家講緊句嘢對住邊個講先有用呀臭閪
唔好郁啲就5毛啦

滑坡謬誤
啲歐洲國家都好多人唔俾錢搭鐵，按照你既邏輯歐盟應該每日都暴動緊

佢地醒咗
早幾日見到係月台查，企係電梯口搵人截
截落電梯個d又得，截落車個d又得

呢招要諗諗點拆

你駛撚理佢咩？截佢老母咩？

落車就話人多可以扮聽唔到姐
落電梯又點搞
如果條電梯冇咩人而下面又企咗幾條友，車又未到呢

好想喊

一個月回返本啦

戇鳩左比左身分證佢

五舊水搞得掂好過俾狗咬啦

發夢見到一個又型又串嘅方法 啱遠程用
見到閘口有查飛狗就買張最近嘅成人單程飛 5蚊
去到閘口喺佢面前拍綠卡 唔入 再用單程票入
出閘用返綠卡 再掉撚埋佢張單程票令佢蝕

盲反罷搭黨鐵嘅人 我屌哂你老母
黨鐵係用香港人錢起 點解唔可以搭？
香港咁多人 根本冇可能單靠路面交通

一個月回本

綠卡拍入閘機嗰下（唔入閘都好）有冇權/附例可以捉你
冇就真係玩晒

理西佢咩 總之你係持有效成人單程車票入閘
根本唔洗理佢
都係個句 有狗同場就冇計 冇狗 就唔好俾班人掂你